你地真係咁想移民咩？

講明先唔想走

自從年頭英國話開始接受香港人用bno 拎簽證搞移民
日日屋企人就不停討論依件事
起初都覺得佢地吹水 唔會真係做
但最近就開始行動 又係咁叫我開海外戶口biLibala

我其實感覺到自己好抗拒
因為佢地一提我就好厭惡
同埋真係好唔捨得香港啲fd
加上同屋企人關係不嬲麻麻
好驚去到要日日對住佢地 出面又識唔到fd（英文屎到仆街）

想知如果咁你地會唔會移？
屌 緊係走 你睇下依加香港咩時世
同佢地講唔走 我好撚鍾意香港

講真，冇人想走如果唔係搞成咁
但有時做人真係要跳出comfort zone
認真，依加英國BNO基本上係免費移民咁濟
你要諗下而家個情況形勢
冇人知下個月會發生咩事
到時，根本就唔係移民 係走難
人怕死人之常情
如果係浪費你人生幾年時間換個passport嘅話，我覺得係值得
去到又可以增廣見聞 又可以唔好限死自己係香港

點解你覺得浪費幾年換個 passport 係值？

知唔知投資移民本身要幾錢

我都明 但我真係想像唔到要日日對住佢地 又冇朋友嘅日子係點 ... 去到又未必生活到..如果去台灣反而我會願意啲嘅....

本身投資移民英文係貴係唔易。 但而家半個香港都有得免費過去， 攞到本passport 亦唔會賣到錢架喎 。用幾年時間換係為咩原因？

後生仔 冇高人工 真係必走 6年拎左先30幾 再博殺都得 又係本2000萬全球最勁護照

你幾年後手牽手入集中營囉

聽你咁 我地呢啲無咩朋友必走

隨時到時你哋啲朋友全部去哂
留香港先無朋友

點解你覺得會唔值？
做人最緊要有得選擇

講真，香港始終有感情，一班朋友，有啲可能無bno，要四散去第到避難，以後聚埋一班人都無咩可能，好悲。
唔講身邊嘅人，淨係講手足，佢地坐好多年嗰啲，我地走哂嘅話到佢地出嚟，一個人都無，可能無人敢再請佢工作，生存都可能成問題
我都唔敢肯定走唔走，始終形勢好難估計，所以見步行步，但我真係好想香港仍然有希望

其實我一開始都好唔慣，我都係比較大先過去，但依加慢慢都OK
最緊要係探索多啲，out going 啲

移民成本咁大，邊個會真係想走

不過明知社會越黎越差，點樣唔鍾意都要走啦

大個仔啦，就算冇朋友，唔鍾意屋企人，咪憑自己實力開創新世界囉，唔通一世痴住d舊地方舊朋友過世咩

真心理性討論：
1.有人2000 萬買 passport =/= 你浪費6年攞到就好抵，你本passport 賣唔返錢
2. 6 年唔代表你有選擇。 最簡單如果樓主本身唔想過去， 咁佢呢6年間嘅選擇某程度上比屋企人限制左 。 世界咁大將來咁多選擇 ， 可以退休去東南亞台灣， 可以留喺香港 點解要6 年換呢個 "選擇"
3. 一定要移民最根本個 cause 喺邊？ 增廣見聞去旅行，讀書， 短居都得。

後生仔無咩包袱好走啦 有家人你更加唔想走
英國咁樣半賣半送 唔係無原因 佢就係知香港就快...
當然5+1唔係容易 但比起正常移民真係好鬆手
其實大可唔比你地去 又或者門檻定到好高
就算挨唔到都無哂輸 仲有時間追
反正呢家係香港都唔一定成日見到朋友架啦
睇你決心幾大 要搵一萬個藉口都得

Agger 我都覺
「從來有能力對香港判死刑的，不會是國安法，只會是香港人。」

個個都諗住走 .. 香港冇嫁喇
然後英國又開個咁嘅offer個個都雙眼發光..

唉 其實自己都充滿矛盾

慳左2000萬，老閪都過去試一鋪
衰左最多返黎咬老綜同港共鬥長命

But my English like a rubbish 去到應該係毒L

一直都想走
覺得香港唔啱我呢啲冇父幹嘅窮鬼生活好耐
成世人死做爛做就係為咗個豆腐膶咁大嘅單位
一係就求神拜佛等上公屋同支那人做鄰居

個班笑公務嘅人先係最想移民個班

想走但唔會走，香港係得呢度，仲有大把走唔到既手足。

因為有living quality

會有新朋友

移民係為咗更好嘅生活,唔使喺香港同人逼住嚟住,出面租又貴,人又多車又多,而自由又越嚟越少.反正喺香港都係打份藍領工,就算走都唔難搵工,至少住呢方面一定好過喺香港！

移民唔係得投資移民一種嘅

我都唔係話好 但你肯學踏出第一步之後就會舒服好多

唔走都要開海外戶口啦

Me=窮撚 開咩戶口都一樣

住屋係好啲。 但食野，娛樂，工作機會呢啲? 比你自己一個喺英國住大屋會開心咩?

Samesame 冇父幹and死窮鬼
不過有夢想 而且都好希望依個夢想可以係香港實現

樓主你要減下肥先

我覺得你講個幾年根本唔係交換, 好多人以為無左份工無左D FD, 我以前岩岩過去都係咁諗, 但一落機就識到第一個FD, 係機場, 宜家仲係FD, 係個邊既朋友仲日日有連絡, 返而香港朋友點約都唔見, 係個邊生活, 真係咁辛苦咩? 我又唔覺, 一定無香港咁辛苦先..

減完肥先去台灣, 唔減肥就去英國, 如果想去澳洲就做下gym先

呢個好真, 好大機會朋友先走...之後落埋閘, 你呢D有義氣既...

my english dou ng good 啦, but 去到, 都一九the same, 你G ng G, you go there 三個月, you english will be fking improved...

如果你係怕英文唔好, 你個個怕係好無謂, 你去左幾個月就會知, 英文好撚easy

不安 你又g我咩體形

你移去邊？？ 純八掛

你老尾你早前先同我講完同一樣既野...

想知個關係係邊

我住過澳洲英國同加大呀~ (本來今年去美國...但肺炎爆到咁...) 我以前去做野, 一做做幾年~ 真係好快就有FD...返下教會...大把FD同你去玩

唔話你知, 你呢D人... 都唔減嫁啦...講左咁耐...
BBQ啦你

Sorrly ar你認錯人

我依家係美國呀

美國邊度呀? BTW, 你個邊有係咪好多LSD?

三藩市
我之前都去過澳州住過半年

佢地走 你留係香港 唔使嘈
btw 你係鍾意香港人定香港?

LSD先係重點...
嘩GTA WO, 係咪好正, 有咩新奇好既野香港無?